Alpha MA1條紅Tag...

有冇巴打會拆咗去？我覺得幾礙眼